覺唔覺得俾人用不推文回好侮辱

好似專登羞辱你咁

agger

覺

yes

尊重，thx🙏🏻

唔覺
覆無聊post唔記得用不推文更自覺羞恥

拉

拉一推十

一直都覺

終於有正常人冇用不推文

如果係女同事不推文回呢？

唔覺

所以呢

佢係P牌

不推定推都係唔會推到

推唔推到唔係問題

用力一推

真啊

Ching感動

尊重

橙